漫畫人係咪停左？

到今日都未見佢更新進擊的巨人同海賊王

唔係新年合刊咩

我𨳒你老味睇埋哂D垃圾過氣漫畫就咪係到問問問
巨人睇動畫啦